發現咗香港四大天王有驚人相異處

發現咗好有趣嘅一件事
就係佢地嘅暱稱都係唔同結構嘅
張學友：學友 (就咁名)
郭富城：城城 (疊尾字)
黎明：Leon (英文)
劉德華：華仔 (尾字+後綴)

啫係冇人會叫學友做友仔，城城做富城etc.
究竟啲暱稱當初係咪有人作出嚟？定係純粹巧合呢？

訓la 𨳒
有冇人叫你淳淳

樓主IQ200

我個結構係同華仔一樣

梁詠琪會叫劉德華做德華

大把人叫郭富城做阿枉（Aaron）

佢地4個都係唔同老豆

但嗰個德華唔係四大天王，係麻雀大俠

佢地都係男人

阿旺係郭晉安

你識唔識中文發音

傻仔

唔通一切都係設計過嘅？

我開始相信王傑了